屌你老母呻完想自殺未

你明知對抗嘅係一大個政治機器
你哋對抗嘅係一班有財有勢有武器嘅高端社會老人
你地唔係認為由6月12號到今時今日兩個星期就可以得到完全勝利下話

出邊有兄弟姊妹衝緊，有和理非流緊汗
你幾條撚樣就喺度呻要自殺，令到各位兄弟姊妹本來已經非常疲勞仲要顧及你嘅生死，撲到個閪咁走去搵你
令本來唔夠瞓嗰幾位議員，好似湊仔咁湊你
屌你老味你知唔知係俾麻煩自己人，令到自己人更加灰心
屌你老味你知唔知你令仇恨我哋嘅人更加開心更加鼓舞

火都嚟

今日同成班巴絲淋住雨去搵人，一個二個樣殘到，根本未抖夠又扑出黎 唔好再要我地擔心啦

一個月都堅持唔到就嗌死

attention seeker

成撚日比啲廢老話我哋係廢青
難道連革命都要半途而廢？
連反抗都唔捱得？？
唔係咁撚好笑，衰比班廢老睇下話

真係要跳 未有人發現已經跳左
唔係上黎開post

呢個係長期抗戰，依家先啱啱開始咋！
Stay strong，保持良好嘅心理質素，準備好長期作戰！

推
自殺係會傳染

唔好死 幫手諗計 做文宣 好需要人

要死快撚d

多你一個唔多，反正都係懦夫。呢場運動唔需要你，你去死都唔洗可憐

真係好撚煩，前線有手足抗爭緊，果度有一千幾百係想生，千方百計都唔想死，要繼續打落去
你老母臭閪，前面已經忙到仆街，仲要人係後面ugg 氹你。
你唔想生，冇希望既，你快d去死，因為你連面對困境既心智都冇，我地係唔需要你呢種垃圾

唔好講呢啲說話
如果唔係咁我地可能又多多兩位手足走左
屌醒佢地，但唔好用呢種質疑方式好嘛？

希望大家吸取教訓

屌你老味咪撚打撚住抗爭旗號，唆擺我地同路人
你可以唔同意佢地做法
你可以批評佢地
你可以屌醒佢地
我自問唔撚同意佢地成日話想死想死
但我地唔可以叫佢地去死
大家都同路人，團結啲好嘛？
你呢種心態有邊個信我地抗爭出泥嘅係光明？

我叫人唔好死
你叫人死快啲
屌你

理智啲諗清楚呀大家

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

即刻起身做野